其實點解逼港共封關淨係靠醫護罷工？

醫護罷工既話肯定大力量，但係作為普通平民，和理非又好勇武又好明明我地都好夠野可以做，會唔會考慮去攻打口岸封下路唔撚比班契弟落黎，就算落都落得驚
和理非又係雖然而家大遊行好易傳染，禁不如18區都集人係醫院門口聲援下醫護都好
初三都唔封關香港死撚硬

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次